[推到完場] 憤怒鳥大電影

有 stephy

冇人？

嚇死班大愛撚

呢套勁高汁 netflix落左架...無得瘋在重睇

冇人

當年我同啲fd講話好睇過zootopia，全部唔撚信我

做la

推

咁講我好想睇

邊個配音

張繼聰

香港人都脾氣暴躁易怒，好需要冷靜下來

呢啲片要有配音先好睇

一開波就一反卡通常態
班大愛撚點諗

依套野 俾人低估左
我個時都有開POST

係…最後幾好睇

頭一個鐘唔好睇又唔好笑 係戲院睇到恰眼訓
係最後神鷹出黎先好笑

大舊好似肥仔聰

阿爆係周柏豪

child登 咁撚多小學雞

下 完全認唔到

比比鳥

憤怒鳥都幾慘

阿雄好慘

下禮拜又係卡通

間屋

攬攬雀好慘

阿雄咁有吉

港豬

成班垃圾港雀
嗰啲綠豬=150個蝗

鳥島係唔係串緊歐洲

睇大媽表演

啲雀會唔會同啲豬扑野

上映果時好似歐洲未有難民問題

有難民問題啦 2016上映

鳥鳥=港豬
俾班蝗入侵都唔覺有問題

翻譯幾好

個法官＝港府

吓無問題喎

所講既野好似大陸班人無啦啦比佢落黎個情景一樣

啲翻譯好貼地

一船船咁黎

呢段好笑

正嘢

好好笑既政治片

屌
笑到停唔到

廢老

屙尿

負皮果啲係共產黨定民主黨？

藍色果隻係邊？
黃色點解係香蕉而唔係三角形？

好似話專登揀黑紅黃三個做主角嚟影射德國

巴打就番嚟啦

鷹係美國？

鷹神係咪代表美國？

偷蛋行為係咪贏國？

我其實未返到hostel, 唔係睇緊咖
我見原來今個禮拜播Angry Bird入嚟撐下場咋嘛

曾經喺八十年代風光過嘅美國
(聽下首歌 )

恐襲呀 係咁爆

強被班豬偷晒

個法官都識醒呀……
港府

我記得攻城大戰好精彩

傀儡政府點會醒

第一次睇 呢套真係低估咗

點解鷹神個度 無左高登神曲 rick roll?

可能無版權

套野真係幾有政治色彩
都幾好睇
係咪冇2出？

極度低估啦....

唔好話同zootopia同級，佢應該仲高過zootopia!!!

原來19年會有 到時明珠有機會再播

大台做咩唔乘機rick roll大家

D蛋撈到亂曬到時點認得返

19年出續集，最快都21-22年至播啦

我愛膽固醇

可惜係現實中政府將問題視而不見

出年上

準備攻城了

高好多

過多幾年分分鐘禁播

Netflix

終於到打機元素

幾似長毛##GS

玩過隻game，睇到呢到好有親切感

以前有玩game 有啲共鳴

+10000

好期待隻鷹會變成點

玩過所以好記得咁嚟攻城

好想快啲睇鷹神出場

rickroll

睇個動畫都比人rickroll

係咪鷹神先係最強

係啦
遊戲入面都係

希望Netflix 有廣東話

記得隻回力雀

rickrolled

Angry birds 係咪smartphone 第一代game

快銀

鷹=傳統美國人
豬="外國"勢力
Angry bird=Trump

quicksilver

黃色個隻抄快銀

查理好慘

啲蛋唔爛先勁

聽講直頭可以網上suggest Netflix買啲咩戲播，你可以試下suggest佢地買動話，再喺戲名後面加 "(廣東話)"

咁佢都算用返遊戲入面既特色技能

邊度有得suggest

座城

啲蛋用咩做
咁都唔爛
仲要認得番

橙色嗰隻叫咩名

Angry bird game有1，2
有冇人玩過第2集

有人話主角係影射緊Hitler
兩個都係啲藝術作品唔受人認同嘅德國人

之於啲豬就應該係暗示啲「難民」，佢地仲專登加咗啲「so」(sorry唔記得點寫 )喺隻豬塊面到

你試下條link喺香港用唔用到

藍鳥原來係到

suggested

終於有日抱

功勞=美國

粉紅雀有乜功能 ？

兒童合唱團

Stephy嗒曬糖

完

呢首歌好鍾意

真係幾好睇
一反平時啲大愛卡通片